iphone 12 pro升咗18% aapl盤前升得0.8%？

蘋果已經排晒隊拎新機
去得馬啦